# Contributing

Этот проект использует следующие линтеры и форматеры:

- ruff

## Перед отправкой изменений

Перед отправкой изменений в репозиторий, убедитесь, что ваш код соответствует стандартам и правилам оформления, выполнив следующие команды:

# Установите зависимости
```bash
pip install -r requirements.txt
```

# Запустите pre-commit
```bash
pre-commit run --all-files
```
